有冇跳閘大大基金？

幫手足交$500

其實罰黎罰去得500？

仲交罰款送錢俾党鐵